icloud upload相問題

尋日買左icloud 200gb
但upload相進度一直好慢
今朝去到廿幾% 突然又變番1%
有冇巴打知點fix

用雲上貴州

起碼2日，我買果時一樣

1／叉電
2／開Wifi
3/ go to sleep
4/ repeat 2-3 nights

會係咁reset個進度？

但進度會唔會係咁reset

唔洗理佢
由佢就得

出iphone12果陣
應該差唔多會搞掂

但之後係相簿睇啲相會唔會濛？

若果佢清左部機果d會
要畀時間佢load

總之就等啦

準備換手機呀 到時點樣download番啲相？

我2萬張相玩一日都搞店啦

你長插電？

係
有下佢話過熱停止upload